屌你老母點解要返工！！！又要受死！！！！！！

好眼瞓呀

星期五喇 頂硬上

仲有星期六

星期六都要番

巴打咁慘

有工你返仲想點

返埋今日放假

好彩我哋早放